將軍澳站劈友

突發
將軍澳黨鐵站恒生銀行有人被斬 有冇人知咩事

又搶金勞？

屌你香港真係無差佬咁既款

1655 將軍澳地鐵站恆生atm發生搶劫

好似係有人打劫 斬撚到條友爆血

黑警：心情唔好，唔出去。

轉載

好似話想搶錢

有
搶嘢嗰個

國安法之後多左好多刀手搶金搶勞case

㩒錢要小心啲 藍屍殺人放火金腰帶
加上經濟唔好 香港唔再安全

正如97前
省港旗兵怕左大陸個個想揾快錢走佬

from tg
堅係解款員被斬

有炮都夠膽斬

牙reeve呢

唔係好撚勇架咩

仲要日光日白 黨鐡站仲要咁多cam

流好多血

差佬去晒打大肚婆